【有圖慎入】飼養4年龍吐珠升價1.5倍 卻被父親炸來吃 印尼男大崩潰：我想嘔呀!

寵物還是自己照顧才最安全，印尼一名男子兩年多年前買來一條龍吐珠來飼養，養了兩年，男子家中的魚缸已裝不下，於是把魚放在父母家中，沒想到最近父親把龍吐珠炸了並吃掉，令他完全崩潰。

來自印尼中爪哇省蘇科哈焦區的男子巴渝（Bayu）兩年多前在在雅加達東部一個專門賣觀賞魚的市場，用80萬印尼盾（約441港元）買了一條龍吐珠，他悉心照顧，並看着魚漸漸變大。由於龍吐珠的體型越來越龐大，巴渝家的魚缸快裝不下，於是他把龍吐珠帶到父母家中擺放。
不過隨着時間過去父親越來越没有耐性，不想照顧龍吐珠，直至近日巴渝收到兄弟發給他的照片，可見魚已被放在碟上，另一張圖片更驚人，龍吐珠被斬件放下油鑊，最後巴渝的寶貝龍吐珠成為了爸爸的腹中物。

巴渝得知後非常崩潰，因為龍吐珠絕對不是普通的食用魚，巴渝的魚當時已價值200萬印尼盾（約1106港元），升值約1.5倍。即使難以接受，但巴渝已經無法改變，「我已經放手了。如果我想像父親吃了我的龍吐珠，我想吐了」。
龍吐珠又名金龍魚和亞洲龍魚，被視為保留了許多硬骨魚類原始特徵的物種，在不少亞洲地區都將其作為高級觀賞魚，美麗的龍吐珠可以價值不菲。

龍吐珠蒸先好食㗎on9！

炸

點會炸架

條友真係唔識架wo

印尼人乜鳩都炸架
好撚on9

過背金

究竟有冇食過蒸金魚or炸金魚好好奇

唔係觀賞魚嚟㗎咩

新紮師妹劇情…

越來越没有耐性

真係食得架？

陳皮蒸啦
炸我都想嘔

依幕當年笑撚死

個升價1.5倍好撚on9

441>1106
冇野搵野寫到咁

啱啱放監？

東南亞，唔係華人都鐘意grill或者炸
even大大條斑都係，極浪費

印尼人真係蠢撚過豬

係咪姐忘不了

有啲幾好食

變態

200萬印尼盾係戈邊夠退休未

變左銀龍

我諗我屋企隻狗，炆出黎都會幾好食

屌！仲以為千鳩幾萬

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

我屌你老母仆街 不過條魚色水唔多靚

1.5倍係600幾蚊炸

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

炸麻麻，好乾身，魚一定加薑蔥蒸

4年魚糧錢 水錢 都 >$600 la?

窮人真係好可怕

大陸好多人食

狗夠係用黎撚
唔食得咩

七伯！！！

佢標題唔係寫200萬已經算有職業道德

仲影埋相

升1.5倍

我以前屋企個印尼姐姐，佢話每月比hkd500佢老公係印尼夠用一個月

cls 咁窮

咁個老豆食咗两個月糧

好彩個男人唔係姓大貫

體型有幾龐大呀 得隻碟咁大
擺明怕麻煩唔想養 掉比老豆執手尾
下次你老豆炸埋你個衰仔添呀

條魚係巴西唔值錢

係出口左啲人先當寶有少少常識都應該知

印度average salary幾多
1106等於幾多個月糧